防暴到 防暴到 黑警多恐怖

新年梗係要聽下新年歌

2021有冇新歌

一比佢捉到你
你變暴徒

一年時間已經見到香港黑暗左幾多

好洗腦

推

not for fun

Push